其實宜家仲有冇人用openoffice?

好奇一問
如果有，有咩咁好用?

無，純粹免費

轉用 libreoffice
Open office 個 development team 好多都過檔去 libreoffice